psvr機主討論區（1）

等緊blood and truth , beat saber 同有隻打拳game

知唔知幾時出

唔知，
覺唔覺買咗件電子垃圾

黎緊好多好玩既game

打拳個隻叫rise to glory

我想玩sairento

邊度有move賣？好多地方都賣晒or食炒

好似500-600都有 隔左咁耐仲要抄？ sony都買到 早幾日

玩咩嫁？

我去過動漫節試玩過Blood & Truth，感覺唔錯，之前試過用三星個Gear，但比較重同有啲朦，反而PSVR玩落幾清。

仲有隻Game都唔錯，但我怕自己間房太細佢dectec唔到部VR，等埋Blood & Truth出應該會入手all in one版。